國安人員係咪可以隨便喺街搵條女強姦都冇事？

黑警都要匿入警署強姦
國安當街當巷都可以
打劫金舖又得
省港旗兵合法化

合情合法合理

係 癲過 gestapo

係
只要佢強姦個陣執行緊職務就乜事都無

你覺得有問題咩
我唔覺有問題喎
利申愛國

1. 懷疑你收埋左顛覆國家政權既資金, 而家要抄你家
2. 懷疑你參與, 而家要肉體迫供

啲風林火山唔夠錢洗咪去金行打個轉 跟手又有cash

好似係，除非唔係

國安仲請唔請人

就咁睇 show pass就做乜都得 差佬都無權截

第十九條 經行政長官批准，香港特別行政區政府財政司長應當從政府一般收入中撥出專門款項支付關於維護國家安全的開支並核准所涉及的人員編制，不受香港特別行政區現行有關法律規定的限制。財政司長須每年就該款項的控制和管理向立法會提交報告。

唔會唔夠錢 佢OT錢任派都得

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

你知唔知真係好多勇毅爭好多街數
賭波賭馬 街數一大堆
而家佢唔係唔洗還 係直頭同你講我唔撚還都得

鬼ac 起底fc

緊係唔係啦on9 你唔配合被強姦咪犯法囉

你引起對國安人員憎恨

同隻雞講 你係外國勢力 之後可以唔比錢

殺人放火之後你大叫你愛中國,支持警察,咩事都無,仲搵警車送你返屋企

On9

係你要還錢比我呀

香港人見到大陸人一定要保持距離
因為你唔知邊個係國安
佢地隨時可以搶嘢非禮強姦唔洗負責任

係。

笑撚咗

屌咩 呢一年黑警咩法都犯曬啦 咪一樣咩事都冇

係 治外法權
中租界

避唔到
風火山林都可以委任為國安
毅進都做到既國安

寫左啲咩等於呢一年做過啲咩

有證夜晩捉女上車無得查，第二朝無可疑

第十七條警務處可以外聘技術人員執法

可以是大陸國安國保

即係去年七八月公安喬裝港警合理化

毅進仔唔係支那人
中共唔會相信佢地

淘實有冇國安証？

元朗大把國安

國安爛頭卒
用完就棄嗰隻
所以唔會存在信任

未有法已經可以

班恐怖分子殺人棄屍強姦有承擔個後果咩

黑狗都係啦 更何況國安

唔係講笑
蘇聯當年的確係咁
當年KGB有個阿頭叫Beria
每逢出街見到有靚女
就會捉個女仔返去佢別墅度強姦
如果啲女反抗
就會掐死佢哋
再埋屍後花園

呢個出名
最後都係比史太林殺左

記錯，應該係比赫魯曉夫殺左

佢死只係死於權鬥失敗
Beria當年姦殺良家婦女嘅事
KGB一早知
只係隻眼開隻眼閉

不評論個別事件

你可以隊冧佢嘅
橫掂都要終身 支那一定捱唔到咁耐

姦殺婦女喺獨裁國家好平常
當然唔會因為咁有事

任何人如果派駐到一個地方，講明唔使遵守當地法律，唔受當地官員約束，可以肯定佢必然會為所欲為，愈嚟愈猖狂。

會唔會學張子強咁，直接踩上去首富屋企收錢？

又避？

屌你老母

一定係，祇要佢唔離開香港就無事

條例清晰無含糊